[世界和平] 如果印度人有高清mon 睇AV 打J , 強姦率會否下降 ?

印度成日有強姦既新聞
咁係因為 每個社會，都總有失敗者，都總有男人溝唔到女，冇女友冇老婆冇SP
咁d 慾火谷下谷下，谷到冇晒理性
搞到去強姦女人

香港科技發達解決左呢個問題
冇女扑野？唔緊要，有電腦即可出火，高清都唔夠？仲有4K
用手唔夠爽？ 信和有得買飛機杯

諗諗下
印度政府如果令AV , 電腦打J 普及化
會少好多強姦案
為世界和平更進一步

中國淫業發展蓬勃
其實都間接減低左唔少強姦既犯案率

連登仔係成功既例子?